好悶 我問我答

做野咩

無野做

咁你開post做咩

想十連

仲有5

4

3

唔好啊

2

收皮啦

哇 你咩料

收皮其實係有典故 等我話你聽

從前有個人姓修

識左個人叫呀皮

之後佢地去叫雞

可唔可以講個有趣啲嘅故事

點知隻雞話 就快十連成功了

唔玩啦 其實十連好悶

大家可以出返去

1

：